麻煩各位改口叫淋奠做殺人兇手

以正視聽

黑警冷血，林鄭殺港

叫佢淋病 淋奠 林奠等嘅名 已經不能夠表達佢係幾咁無能冷血
請大家改口叫佢做殺人兇手

宜家真係奠啦